{
  "exams": [
    {
      "id": 0,
      "title": "Informationen über eine Sprachschule, eine Post, einen Bahnhof, ein Restaurant oder eine Haltestelle",
      "questions": [
        {
          "id": 11,
          "text": "In der _b_Sprachschule_b_\nIn der 10-Uhr-Pause bekommen Sie an\nder Rezeption ein Frühstücks­ paket:\nbelegte Brötchen und Getränke\nfür 2 Euro.",
          "question": "In der Sprachschule können Sie etwas zu essen kaufen.",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 12,
          "text": "An der _b_Post_b_\n_b_Öffnungszeiten:_b_\nmontags–freitags\n8.00–12.00 Uhr und 13.00–18.00 Uhr\nsamstags\n8.00–12.00 Uhr",
          "question": "Es ist Samstagnachmittag. Sie können auf der Post Briefmarken kaufen.",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 13,
          "text": "Am _b_Bahnhof_b_\nAuf dem gesamten\nBahnhof ist das\nRauchen verboten.",
          "question": "Sie können hier Zigaretten rauchen.",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 14,
          "text": "Am Eingang des _b_Restaurants_b_\n_b_Heute im Bavaria:_b_\nBayerischer Abend\nBrezeln, Weißwürste, Sauerkraut\nVolksmusik, ab 20 Uhr Tanz",
          "question": "Sie können hier Frischhaltepapier kaufen.",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 15,
          "text": "An der _b_Haltestelle_b_\n_b_In der Neujahrsnacht:_b_\nBusverkehr bis 23.00 Uhr\nund\n_b_von 1.00 Uhr bis 5.00 Uhr_b_\nalle 30 Minuten",
          "question": "Von 23 Uhr bis 1 Uhr fährt kein Bus.",
          "is_correct": true
        }
      ]
    },
    {
      "id": 1,
      "title": "Wichtige Informationen auf Schildern und Hinweisen",
      "questions": [
        {
          "id": 11,
          "text": "An der _b_Eingangstür_b_\nHeute wegen Krankheit geschlossen.\nPakete bitte beim Nachbarn abgeben.\nMorgen sind wir wieder da.",
          "question": "Das Geschäft ist heute geöffnet.",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 12,
          "text": "Im _b_Park_b_\nGrillen ist hier verboten.\nBitte werfen Sie Ihren Müll\nin die Papierkörbe.",
          "question": "Sie dürfen im Park kein Fleisch grillen.",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 13,
          "text": "Am _b_Bahnhof_b_\nAufzug defekt.\nBitte nutzen Sie die Treppe\noder den Aufzug an Gleis 1.",
          "question": "Sie können den Aufzug hier benutzen.",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 14,
          "text": "Im _b_Bus_b_\nBitte Fahrschein vor der Fahrt kaufen.\nBeim Fahrer kein Fahrkartenverkauf.\nAutomaten finden Sie an der Haltestelle.",
          "question": "Sie können die Fahrkarte nicht beim Fahrer kaufen.",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 15,
          "text": "An der _b_Kasse_b_\nWir nehmen keine Kreditkarten.\nNur Barzahlung möglich!\nVielen Dank für Ihr Verständnis.",
          "question": "Sie können hier mit Karte bezahlen.",
          "is_correct": false
        }
      ]
    }
  ]
}
